見到七日瘦個條女，連波都無，好嘔心

aka. aka

仲要話自己好肥好多鬼鼠肉

好似生癌症

整容怪
SG最柒係佢

乾屍咁撚樣